*알고리즘변경

1.상향식->하향식으로 변경
1번이유:기존 알고리즘방식은 좁은것에서 넓은것의 정보를 원했지만 zum.com만을 이용해 한정된 정보만을 가져오므로 부정확함
그래서 넓은것에서 좁은 정보를 찾는 방향으로 결정.
2.유전자알고리즘 변경
2번이유:여러세대를 거치면서 더좋은 값을 얻어낼수 있을꺼라고 가정했지만
실제로는 필요없는 값들을 너무 많이 만들어내고 정확도도 오히려 더떨어지는 경우가 발생 

3.조합방식

조합하기전에 main keyword를 제외시키고 조합을 한후, 메인 keyword를 추가해서 정확도를 높임.


2015.04.08
1.우선순위로 재정렬(특정단어 포함,신상정보가 가장많이 포함되어있는가,기존사이트에서 다시한번검색)
	

2015.04.07
1.구글검색 스크레이퍼 실제로 이용
2.전체 알고리즘 더욱더 효율적이게 변경
3.전체 시스템 설정

2015.03.10
1.superior에서 url 제대로 걸러내기 ******how? ->success
2.전체적으로 돌아가게끔 리소스 관리 ->success

3.mutation 변환제대로
4.속도 향상?







2015.2.20
1.이진트리만들기(어떤걸기준으로할것인지...) ->success 
2.이진트리삭제
3.레드블랙트리변경
4.검색결과주변내용 추출 및 신상정보와 비교 -> success
5.키워드변경 -> success
6.illegal exception 고치기 -> success
7.스파게티소스 나누기 -> success
8.키워드변경 연속적으로 0인지 어떻게아는가?
9.전체 알고리즘 운용하는 stub클래스 만들기

키워드변경->스파게티소스나누기->illegal exception 고치기->이진트리삭제->레드블랙트리변경

-키워드변경-
입력값->바뀐값1,바뀐값2
alfnls99->alfnls100,alfnls98
okwow123->okwow124,okwow122
ok123wow->ok124wow,ok122wow
1goodforyou->2goodforyou,0goodforyou
ok123wow125->ok123wow124,ok123wow126
alfnls00->alfnls99,alfnls01


